點解要搵我攝時間

點解啲人咁鍾意係whatsapp到r水吹，搵人攝時間? 覆完你 你又隔到第二日先至應機 明明已經藍剔左你幾次 都要搵我傾計攝時間 我唔係你隻兵呀 大佬

覆都唔好覆囉

咁你咪block咗佢囉